★核試！明天又大跌了！

肥仔肯定星期五大量沽空

700 $250不是夢

正

買992

北韓試射失敗，升
北韓試射成功，美國不敢輕舉妄動，升

黑氣石啊

@蓋世寶屌老母 入

700 一向係反市而行

金仔我屌撚死你，次次全倉出擊就玩野

北韓官方發佈新聞宣稱，今天試爆的是氫彈，試爆成功。北韓「國寶級」主播李春姬剛在電視播報這項訊息。

燈

250?
150 都比多

u say no J游b anymore

唔好水人

又屈

樓豬係黑氣石

金仔要跌

老美就係知肥仔金星期五已在全球做定沽空，星期一大升夾爆佢，斬佢倉！

消化哂啦